關於IBHK轉美金反citibank問題

我係用citibank將港元射去ib，而家係ib轉晒美金，點樣將啲美金射落我citibank嘅美元戶口？

ib寫左話如要將資金轉落新戶口(即係我嘅Citi 美元戶口)，就首先要係個個戶口射金額一萬港元過去ib先，即係我首先要射10000港元價值嘅美金過去ib，ib先可以連結到我citi個美元戶口？

sorry for 1999

預約時間上ib辦公室交身份證明

之後就可以轉走美金

但匯出中間行 收13美金

即係冇得享用佢一個月一次免費匯出錢

咁平時啲巴打話citi射港元去ib，轉完美金射去td或者first trade，ib係點連到落td或first trade戶口

好似喺firstrade度揀資產轉移 揀番ib 打自己id

果個就係一個月一次免費匯出錢，不過要經中間行，中間行收你錢

感謝巴打

想問埋，如果想將ibhk入面嘅日元轉反去citibank日元戶口呢？係咪都一定要約時間上佢office搞

但佢個客服電話都打唔通，可以點約

唔係就咁WIRE出去？
仲要搞咁多嘢？

未試過攞錢

Ib轉錢度揀認證約時間
上去簽個名就ok